Проект «Full-text search»
=========================

Ваша задача — в течение семестра реализовать систему полнотекстового поиска.

В качестве источника документов будем использовать базу книг:
`books.csv <../_static/s1/books.csv>`_.

Проект должен состоять из следующих компонентов:

- Ядро. Библиотека или несколько библиотек на языке С++, в которых реализована
  индексация, поиск и ранжирование документов.
- Консольные утилиты для использования библиотеки (С++).
- Обертка на языке С для кроссязыкового использования библиотеки.
- Клиент для поиска, написанный на высокоуровневом языке программирования на
  ваш выбор: Python, Go, PHP, Java, ... При выборе найдите инструменты
  для вызова функций, написанных на C. Ключевое слово для поиска: FFI.
- Вся функциональность должна быть покрыта unit-тестами.

При разработке проекта:

- Код пишется на C++17.
- Используется система сборки CMake.
- Исходники хранятся в git-репозитории. Процесс ведется с соблюдением
  `A simple git branching model <https://gist.github.com/jbenet/ee6c9ac48068889b0912>`_ .
- Код автоматически форматируется с помощью ``clang-format``.
- При сборке код проходит проверки ``clang-tidy``.

Демо:

- Выдача перестраивается при уточнении запроса.
- Поиск способен обрабатывать запросы с опечатками.

.. raw:: html

    <video controls="controls" width="600">
        <source src="../_static/s1/search-demo.webm">
    </video>
